2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十九輪投選專區 港超倒數第二輪

各組第二十八輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪

2017-4-29 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(3)陳嘉寶vs姚子羚(6)

(12)吳嘉熙@SGvs孫慧雪(1)

(8)譚嘉儀(模)vs林映蔚(16)

(7)麥美恩vs陳庭欣(10)

(2)沈卓盈vs梁凱寧(11)

(5)黃心穎vs郭藹明(13)

(17)陳寶珊vs陳法拉(4)

(9)朱茵vs黃德藍(15)

(14)杜如風vs蔡思貝(18)

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪

2017-4-29 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(15)袁澧林vs李佳芯(3)

(1)朱千雪vs陳穎欣@SG(4)

(14)莊錠欣vs謝安琪(2)

(13)杜小喬vs倪晨曦(10)

(12)趙慧珊@SGvs簡淑兒(7)

(11)麥明詩vs馮盈盈(6)

(16)岑晉晴vs林嘉欣(8)

(9)陳瀅vs李靜儀@SG(5)

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪

2017-4-30 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(3)朱晨麗vs劉穎鏇(4)

(15)余香凝vs勞嘉怡(14)

(6)周慧敏vs陳婉婷(13)

(7)游蕙禎vs梁嘉琪(2)

(11)蘇麗珊vs胡琳(9)

(10)駱文捷vs鍾楚紅(17)

(16)李嘉欣vs李施嬅(5)

(1)黃智雯vs何雁詩(8)

(18)蓋世寶vs陳潔玲(12)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪

2017-4-30 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(1)苟芸慧vs陳煒(9)

(3)張曦雯vs張沛樂(18)

(15)林泳淘vsMe Chan(17)

(12)陳華鑫vs劉佩玥(5)

(2)陳嘉倩vs鄧麗欣(8)

(14)彭慧中vs簡幗儀(13)

(10)黃翠如vs文詠珊(4)

(11)黃心美vs車泳希(16)

(7)魯芬†vs岑麗香(6)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶vs姚子羚
吳嘉熙@SGvs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs林映蔚
麥美恩vs陳庭欣
沈卓盈vs梁凱寧
黃心穎vs郭藹明
陳寶珊vs陳法拉
朱茵vs黃德藍
杜如風vs蔡思貝

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林vs李佳芯
朱千雪vs陳穎欣@SG
莊錠欣vs謝安琪
杜小喬vs倪晨曦
趙慧珊@SGvs簡淑兒
麥明詩vs馮盈盈
岑晉晴vs林嘉欣
陳瀅vs李靜儀@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗vs劉穎鏇
余香凝vs勞嘉怡
周慧敏vs陳婉婷
游蕙禎vs梁嘉琪
蘇麗珊vs胡琳
駱文捷vs鍾楚紅
李嘉欣vs李施嬅
黃智雯vs何雁詩
蓋世寶vs陳潔玲

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧vs陳煒
張曦雯vs張沛樂
林泳淘vsMe Chan
陳華鑫vs劉佩玥
陳嘉倩vs鄧麗欣
彭慧中vs簡幗儀
黃翠如vs文詠珊
黃心美vs車泳希
魯芬†vs岑麗香

倒數最後七日呀!!!!!LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
快啲去以下提名區踴躍提名啦

LIHKG環球女神冠軍盃提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,Android朋友就可以將賽程post打星收藏,以後想投票既話都無咁易錯過

請代投

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
譚嘉儀(模)
陳庭欣
梁凱寧
黃心穎
陳法拉
朱茵
杜如風

請代投

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
麥明詩
林嘉欣
陳瀅

start

代投 吳若希

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
譚嘉儀(模)
陳庭欣
梁凱寧
黃心穎
陳法拉
朱茵
杜如風

澆水頻繁令愛更快枯死~

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
孫慧雪
譚嘉儀(模)
麥美恩
沈卓盈
郭藹明
陳法拉
朱茵
杜如風

迎接勞動節假期,星期六投票係其中一個好辦法,多謝你

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
沈卓盈

郭藹明
朱茵

吳嘉熙@SG

陳嘉寶
孫慧雪
譚嘉儀(模)
麥美恩
沈卓盈
黃心穎
陳寶珊
朱茵
杜如風

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
林映蔚
陳庭欣
梁凱寧
黃心穎
陳法拉
朱茵
蔡思貝

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
梁凱寧
黃德藍

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
吳嘉熙@SG
林映蔚
麥美恩
梁凱寧
黃心穎
陳寶珊
朱茵
蔡思貝

依家進行緊既係 甲組聯賽

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶vs姚子羚
吳嘉熙@SGvs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs林映蔚
麥美恩vs陳庭欣
沈卓盈vs梁凱寧
黃心穎vs郭藹明
陳寶珊vs陳法拉
朱茵vs黃德藍
杜如風vs蔡思貝

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
陳庭欣
梁凱寧

陳法拉
朱茵
杜如風

姚子羚
麥美恩
梁凱寧
郭藹明
陳法拉
朱茵
蔡思貝

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
孫慧雪
譚嘉儀
麥美恩
沈卓盈
黃心穎
陳法拉
朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
姚子羚
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
麥美恩
梁凱寧
郭藹明
陳法拉
黃德藍
杜如風

今晚睇真．文青女神，申請代投。。。[聽日尾場都要]

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
林嘉欣
陳瀅

告急

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
譚嘉儀(模)
麥美恩
沈卓盈
黃心穎
黃德藍

淨返一個鐘

佢都告急

唔會有事,以你地憎貝貝既功力,杜如風根本唔會失分

貝貝好少可咁多飛

我已經接受左貝貝會全敗既事實
所以唔會多作幻想,佢根本唔屬於呢度

巴打新一季提名你會唔會可以比一票提名winki?

我睇數咋，貝貝好似未試過今場咁多飛咁

佢合資格咩

賴慰玲呀
佢出面炒過簡兒，我覺得值得提佢一票

咁佢d fans夠提名票我考慮下推佢一把

點知一google search圖就係果隻野

你唔講我唔知天使得得b啲寶寶有名

即將

仲有10分鐘

1分鐘

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 12pm-5pm
陳嘉寶vs姚子羚 7-7
吳嘉熙@SGvs孫慧雪 6-8
譚嘉儀(模)vs林映蔚 10(+25%)-2> 12-2
麥美恩vs陳庭欣 8-4
沈卓盈vs梁凱寧 5-9
黃心穎vs郭藹明 8-4
陳寶珊vs陳法拉 2-9
朱茵vs黃德藍 11(+25%)-3> 13-3
杜如風vs蔡思貝 5-4

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林
簡淑兒
麥明詩
林嘉欣

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
麥明詩
林嘉欣
陳瀅

代投after17

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
林嘉欣
陳瀅

咁快就尾二嗰輪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am

陳穎欣
謝安琪

趙慧珊

李靜儀
陳穎欣靠你啦

迎接勞動節假期,星期六投票係其中一個好辦法,多謝你

我地好快返黎

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
謝安琪
杜小喬
簡淑兒
馮盈盈
林嘉欣
李靜儀

李佳芯
朱千雪
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
麥明詩
林嘉欣
李靜儀@SG

李佳芯
陳穎欣@SG
莊錠欣
倪晨曦
趙慧珊@SG
馮盈盈
林嘉欣
陳瀅

朱千雪
謝安琪
麥明詩
林嘉欣

李佳芯
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
林嘉欣
陳瀅

李佳芯
朱千雪
麥明詩
林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林vs李佳芯
朱千雪vs陳穎欣@SG
莊錠欣vs謝安琪
杜小喬vs倪晨曦
趙慧珊@SGvs簡淑兒
麥明詩vs馮盈盈
岑晉晴vs林嘉欣
陳瀅vs李靜儀@SG

現正舉行

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
馮盈盈

李靜儀@SG

李佳芯
朱千雪
倪晨曦
趙慧珊@SG
李靜儀@SG

簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
X
朱千雪
X
X
X
麥明詩
X
陳瀅

0

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林
陳穎欣@SG
莊錠欣
杜小喬
趙慧珊@SG
馮盈盈
林嘉欣
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林
陳穎欣@SG
謝安琪

kay升返上第二

ali幫10a護級

טרייסי טשו

迎接勞動節假期,星期六投票係其中一個好辦法,多謝以上投票

陳法拉暫時搶返直接升班席位
不過佢同黃心穎仲有陳嘉寶差距唔多過1分,邊個唔小心都好大件事
另外護級情況方面,杜如風暫時領先降班區7分,陳寶珊只係淨返數字上既護級機會,只要下輪攞唔到任何分數就肯定降班

袁澧林同莊錠欣喺港超既生涯正在倒數

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
麥明詩
林嘉欣
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
麥明詩
林嘉欣
李靜儀@SG

陳穎欣@SG
倪晨曦
趙慧珊@SG
李靜儀@SG

朱千雪

推

謝安琪
杜小喬
林嘉欣
陳瀅

朱千雪[/quote]
迎接勞動節假期,星期六投票係其中一個好辦法,多謝你

仲有一個鐘

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
莊錠欣
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
林嘉欣
李靜儀@SG

李佳芯
謝安琪
杜小喬
麥明詩
林嘉欣

仲有半個鐘

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
莊錠欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
岑晉晴
李靜儀@SG

最後十分鐘,farewell定袁澧林同莊錠欣都得啦

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
李佳芯
朱千雪
莊錠欣
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
林嘉欣
李靜儀

完

LIHKG香港超級女神聯賽第二十九輪
2017-4-29 5pm-1am
袁澧林vs李佳芯 5-16
朱千雪vs陳穎欣@SG 15(+25%)-11> 18-11
莊錠欣vs謝安琪 8-15
杜小喬vs倪晨曦 9-13
趙慧珊@SGvs簡淑兒 12(+25%)-11> 15-11
麥明詩vs馮盈盈 15(+25%)-7> 18-7
岑晉晴vs林嘉欣 3-17
陳瀅vs李靜儀@SG 8-14

莊錠欣,袁澧林提早一輪篤定降班

莊錠欣同袁澧林既降班消息已對外公佈

朱千雪贏了

Kay粉:塵鷹會戰勝歸來~~~

我正式宣布最後一輪

下季好睇喎,有苟芸慧同可能升到既陳嘉倩或者張曦雯(呢2個是旦一個直升)

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
勞嘉怡
周慧敏
梁嘉琪
胡琳
駱文捷
李施嬅
何雁詩
陳潔玲

2016-17LIHKG香港超級女神聯賽冠軍
朱千雪

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
陳煒
張曦雯
林泳淘
劉佩玥
陳嘉倩
彭慧中
黃翠如
黃心美
岑麗香

贏咗啦咩？

經過漫長既比賽之後得出黎既冠軍更加難能可貴
希望其他女神下季都會加油,從分數上千雪都唔係話咁絕對領導群雄架咋

下一輪即使同分都贏唔到

數字上,朱千雪最後一輪輸,謝安琪贏,先會同分
而且朱千雪淨得失+296,謝安琪淨得失+248
基本上唔會追到

關於環冠盃抽籤種子分配
朱千雪屬於聯賽冠軍組(或地區提名第1),所以係Pot1
謝安琪同李佳芯因為香港作為主導,佢地都會有Pot2

瞓唔着，都係申請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
勞嘉怡
陳婉婷
梁嘉琪
胡琳
鍾楚紅
李嘉欣
黃智雯
蓋世寶

瞓唔着，都係申請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
陳煒
張曦雯
林泳淘
劉佩玥
陳嘉倩
簡幗儀
黃翠如
x
魯芬†

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
勞嘉怡
周慧敏
梁嘉琪
胡琳
駱文捷
李施嬅
何雁詩
陳潔玲

代投 after17

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
勞嘉怡
陳婉婷
梁嘉琪
胡琳
鍾楚紅
李嘉欣
黃智雯
蓋世寶

已開始

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
游蕙禎

星期日開始放勞動假都記得投,多謝你,祝你有愉快假期

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
余香凝
蘇麗珊
駱文捷
李施嬅
黃智雯

小小分析
余香凝對勞嘉怡呢場睇落就護級大戰,但客場根本可以豪呢3分出黎都無所謂
因為yuki勞仲有蓋世寶同李嘉欣未對
完全唔駛驚

周慧敏
鍾楚紅

梁嘉琪

正在舉行

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
周慧敏
李施嬅
何雁詩

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
余香凝
周慧敏
胡琳
李施嬅
黃智雯

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
劉穎鏇
黃智雯
陳潔玲

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
余香凝
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗珊
駱文捷
李嘉欣
黃智雯
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
劉穎鏇
游蕙禎
蘇麗珊
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
勞嘉怡

梁嘉琪
蘇麗珊
駱文捷

黃智雯
蓋世寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗vs劉穎鏇
余香凝vs勞嘉怡
周慧敏vs陳婉婷
游蕙禎vs梁嘉琪
蘇麗珊vs胡琳
駱文捷vs鍾楚紅
李嘉欣vs李施嬅
黃智雯vs何雁詩
蓋世寶vs陳潔玲

熱烈開催中~~

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
余香凝
周慧敏
梁嘉琪
胡琳
駱文捷
李嘉欣
黃智雯
蓋世寶

劉穎鏇
陳婉婷
梁嘉琪
蘇麗珊
駱文捷
李施嬅
黃智雯
蓋世寶

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗
陳婉婷
梁嘉琪
胡琳
李施嬅
黃智雯
陳潔玲

5555

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 1pm-6pm
朱晨麗vs劉穎鏇 10(+25%)-3> 12-3
余香凝vs勞嘉怡 5-3
周慧敏vs陳婉婷 5-5
游蕙禎vs梁嘉琪 3-8
蘇麗珊vs胡琳 6-5
駱文捷vs鍾楚紅 7-2
李嘉欣vs李施嬅 3-7
黃智雯vs何雁詩 11(+25%)-2> 13-2
蓋世寶vs陳潔玲 5-4

屌老母又攞到保守尊嚴既一勝

梁嘉琪領先李施嬅同劉穎鏇16分,正式確定升班,而朱晨麗要再等多陣
護級方面,安全區內外既勞嘉怡同余香凝同得23分,但前者稍為看高一線

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
陳煒
張曦雯
林泳淘
劉佩玥
陳嘉倩
彭慧中
黃翠如
黃心美
岑麗香

代投 after17

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
陳煒
張曦雯
林泳淘
劉佩玥
陳嘉倩
簡幗儀
黃翠如
x
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
張沛樂
文詠珊

再提提大家,5月5號有新一季提名區,會一直開到19號
同時可以比大家選擇係咪趕走全季拎得1-9分既女神(0分唔駛大家表態,自動收檔)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張沛樂
Me Chan
陳華鑫
陳嘉倩
簡幗儀
黃心美
岑麗香

有岑晉晴直情侮辱個比賽

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
文詠珊
車泳希
魯芬†

苟芸慧
張曦雯
鄧麗欣
文詠珊

now

苟芸慧
陳嘉倩
簡幗儀
黃翠如

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
陳煒
張曦雯
Me Chan
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
黃翠如
車泳希
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
文詠珊
黃心美
魯芬†

2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
劉佩玥
鄧麗欣
文詠珊
黃心美

陳煒
張沛樂
劉佩玥
陳嘉倩
彭慧中
黃翠如
黃心美
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
陳嘉倩
彭慧中
黃翠如
黃心美
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
Me Chan
劉佩玥
鄧麗欣
彭慧中
文詠珊
車泳希
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪
2017-4-30 7pm-12am
苟芸慧
張曦雯
林泳淘
劉佩玥
陳嘉倩
彭慧中
文詠珊
黃心美
岑麗香

苟芸慧
張曦雯
陳嘉倩
彭慧中
黃翠如